認出立會門外，同尋日撐警新記班尖東古惑仔係同一班人

快廣傳：有人認出立會門外有幾十人，同尋日撐警新記班尖東古惑仔係同一班人，兄弟快撤，不要被利用，勿衝，勿衝，安全至上。

block得